嘿YO YO 第一堂課坐好跟老師say yo

要永遠記住追求的夢

第二堂課早就趴下去找周公